藍絲專頁 盡在元朗 老屈黃店係警察開

幫佢宣傳下

【黃色經濟】有個傻仔整咗個黃藍商鋪認證平台

藍絲新路線?屈藍

黃店捐錢俾星火同立場，藍絲鄉黑page 冇哂生意，窮途未路，竟然抹黑黃店係警察開

唔係話藍色有500萬沉默大多數支持架咩
咁折墮要屈藍?